大家咁鍾意玩電話，不如追擊「假結婚」個啲

有見大家係隔離玩電話玩得咁開心，不如一齊追擊個啲叫人假結婚，引進大陸人個啲電話，好嗎？有無人收過？請拋磚

{ 婚 } 先收錢後登記

即日收十七萬現金，全行最高價

香港著名律師樓合辦，歡迎中介

年滿二十歲，女仕優先

詳細請whatsapp 97999073 李小姐

<<此訊息由系統自動發送，請勿回覆。如有打擾，請見諒>>

我成日收到呢個

前排先收完

連登仔唔會玩呢味野
經過大J 嗰件事就知 就算比埋人地資料 都係會自爆